
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La crise du logement a pris dans l ’ agglomération parisienne le caractère d ' une véritable catastrophe sociale dont les conséquences désastreuses sont multiples et qui ne sont pas toutes d ’ un caractère local ou régional .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La crise du logement a pris dans l ’ agglomération parisienne le caractère d ' une véritable catastrophe sociale dont les conséquences désastreuses sont multiples et qui ne sont pas toutes d ’ un caractère local ou régional .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La crise du logement a pris dans l ’ agglomération parisienne le caractère d ' une véritable catastrophe sociale dont les conséquences désastreuses sont multiples et qui ne sont pas toutes d ’ un caractère local ou régional .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ crise, véritable, désastreux ]
appreciatif :: 2 :: [ crise, désastreux ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ crise, désastreux ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ crise, désastreux ]
epistemique :: 1 :: [ crise ]
pas_d_indication :: 1 :: [ véritable ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ crise ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ véritable ]
Total feature counts: 14


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La crise du logement a pris dans l ’ agglomération parisienne le caractère d ' une véritable catastrophe sociale dont les conséquences désastreuses sont multiples et qui ne sont pas toutes d ’ un caractère local ou régional .
No features found.

